（意甲突發）祖雲與拿坡里將重賽，祖雲一晚過後失去六分

BREAKING: Napoli have won their appeal against the defeat to Juventus, so the game will have to be replayed and the point penalty is revoked

點解一場波唔係3分?

唔知原來琴晚輸埋波

琴晚大敗三比零，再扣埋拿坡里依場

搞咩要重賽..

上次冇踢,判左拿坡里輸

本身話之前有場對拿坡里 對面遲到定係咩當棄賽 加左祖記3分 跟住上訴成功 要重賽 祖記又扣返3分
冇記錯應該係咁

當時拿仔有幾個中武肺，拒絕出場，本身判祖記win,再罰拿仔一分，依家上訴成功

重賽 講到拿玻里實贏呢場重賽咁

祖雲win 只係去返本身個分，輸就三分盡失

Sor自膠原來收錯風

兩隊都咁勁
最好就打和

今季應該最有機會打破祖記連霸吧

意假又黎

未踢唔代表踢番會輸

難講
國米鳩既
ac靠廢老伊巴

拿坡里地區唔畀人去祖個邊
球員都唔例如

如果單純係球員中武肺一定照判輸

本身祖雲已經攞咗三分，依家係扣返，佢

祖雲win都係拎返本身果三分，但攞唔到就無啦啦少三分

當時足總話要一隊十幾人中先唔計輸

球員都唔例外*

個陣係拿坡里衛生部門唔畀球場出去作客

多番場波未踢

關你AC米蘭撚事咩
人地嬴輸都會係今年冠軍

仲增加疲勞同傷風險，仲有攞牌停賽

國際足協規定左唔出現就當輸3:0啦
意大利足協同拿波里咁夠膽推翻？

祖狗大穫
落後米蘭7分

今晚比拉素大炒

Campania區唔比人出去作客喎
政府政策點都大過足總啦

贏只係唔使扣分
和扣2分
輸扣3分

本身個場期待睇pirlo vs gattuso

祖雲達斯失去了六分
意甲已證實了這消息

最驚喜嘅係，估唔到加度素教波教得咁好

國際米蘭都lead祖狗6分
米蘭雙雄夾擊

國米咁上下會自爆

唔怪得球壇咁多迫害事件出現
政府話曬事咁要足總黎做咩
純CAP水?

同拜仁一樣
季中好似有機會失冠軍
打打下又奪冠

你冇睇波就算吧啦
AC冇出廢老幾場咪一樣贏
前場仲踢得順左

今晚輸啦，中場無人

祖狗抵死

唔重賽點知會嬴定會輸?

樓主未踢返就直接講到祖無左果三分喎
唔比祖記照贏？

未踢就唔係無左啦
你會唔會走去話阿仙奴季前未踢38場波
然後話人無左114分先

ac米無左piatek真係無個靠得住

依家由三分變為當未踢唔係無咗三分係咩

本來就係未踢喎
依家變返無踢過

阿仙奴本身擁有114分？ 唔明你拗啲咩，本身拎住三分，依家無咗 唔係叫無咗叫咩

piatek廢既
剩係識扮槍手

本來係加咗三分，變返計未踢呀ching,你咩事

依家取消左轉判拿拎三分未先
你憑咩話祖記已經無左？都未踢
唔可以係佢地照贏攞返果三分？